孤單得只有你 没籌碼也搬家要怪誰

以為能在原地死老病離
現在卻倉促去寄居
過去温馨記憶老舊照片
丢棄於舊里只好放夢裡
那時其實嚐盡真正自由
但又感到沒趣

不要緊 他國都有路燈
人尋覓就想找一個放心
故地困擾催我出走覓尋 又遠行

邊間教會?

從何時我也學會一個離群
從何時發覺命已懸若風塵
從何時追趕榮耀變得似浮雲
飛多遠有誰替故鄉操心

瞓啦，下下都教會，悶唔悶

我覺得ok喎

以為能在原地生老病離

依家啲人係唔係都教會教會
隨時連原曲都未聽過

任我行 咁真係改得柒串下又唔比

啱音喎

重寫唔寫喪屍故

我想講我都係見樓主爛尾追蹤左佢睇佢會唔會再出返

事隔兩年仲有人記得係開心既
多謝
不過現實比小說更離奇，情感上唔係好知點繼續落去

慢慢嚟急唔到 樓主篇故係我喺連登最鍾意嘅故嚟 如果會繼續寫當然好開心 情緒未到嘅咪放住先 一齊加油
利申 忠實粉絲

唔係唔畀你串，問題係你串得柒嘛
改得柒同唔啱音係兩回事
樓主so far除咗有一兩個字拗音之外都冇唔啱音
下下都「邊間教會」做乜鳩呢